是日街市晚餐

蒜香牛頸脊煲仔飯

加豉油後

邊度

牛應該好嫩

筲箕灣

幾腍,係肥膏多左d

筲箕灣街市?

愛東邨嗰度

還可以

BB豬

咩價位？